[慎入]農曆新年預言

我是神棍 唔信既 ban 我上一頁離開

預計大量手足去親戚屋企拜年會遇到深藍親戚
小則和平爭論
大則起口角 大打出手 憤而離開

這是預言 唔識我係邊個 請起我底 thx

Btw 大家記得預備吓資料先去拜年 唔好俾對家串到冇聲出

起左底都唔知你係邊個

阿媽係女人
我仲預言左你夜晚精神不振會想訓較